準備退出了

退咩

邊個比你quit要加油

連登

點解！

師兄加油

呢鼠好唔現實

我係改左名嘅丁丁你唔認得我喇

好事，連登全部都係loser除咗我

丁丁你幾時改咗名...我太耐冇上連登

師兄 我明白嫁如果你真係潛水都會支持你有唔開心就隨時上番黎 我地好多人等緊同你傾計

我都想 今朝一早出左 又冇人